擺低你最近睇緊既一部戲

琴日睇到一部叫Regression既戲
有Emma Watson

真係唔錯

牯嶺街少年殺人事件

速度與激情8

呢套不得了

言葉之庭

垃圾

冇劇情得動作

正啊喂

一念無明, 比人吹過龍

屌遲d肯撚定fast&furious 20啦仆街

我老婆明禎bb個套 唔係好記得咩名

聲之形
爆喊
申利:睇戲勁易喊

經典

Mad World

鍾意瘋狂loop LOTR

吹咩事

吹咩先

love and mercy
講beach boys既 brian wilson

盜火線

I could die right now I just happy

Fifty Shades 2

屌
只有人云亦云既人先會睇

有咩問題？